<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>@JavierLoriente</title>
    <description>Full-stack software developer Zaragoza / Dublin
</description>
    <link>http://localhost:4000/</link>
    <atom:link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Thu, 24 Jan 2019 01:26:22 +0100</pubDate>
    <lastBuildDate>Thu, 24 Jan 2019 01:26:22 +0100</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.8.4</generator>
    
      <item>
        <title>Welcome to Jekyll!</title>
        <description>&lt;p&gt;You’ll find this post in your &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;_posts&lt;/code&gt; directory. Go ahead and edit it and re-build the site to see your changes. You can rebuild the site in many different ways, but the most common way is to run &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;jekyll serve&lt;/code&gt;, which launches a web server and auto-regenerates your site when a file is updated.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;To add new posts, simply add a file in the &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;_posts&lt;/code&gt; directory that follows the convention &lt;code class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;YYYY-MM-DD-name-of-post.ext&lt;/code&gt; and includes the necessary front matter. Take a look at the source for this post to get an idea about how it works.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jekyll also offers powerful support for code snippets:&lt;/p&gt;

&lt;figure class=&quot;highlight&quot;&gt;&lt;pre&gt;&lt;code class=&quot;language-ruby&quot; data-lang=&quot;ruby&quot;&gt;&lt;span class=&quot;k&quot;&gt;def&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;nf&quot;&gt;print_hi&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;nb&quot;&gt;name&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;)&lt;/span&gt;
  &lt;span class=&quot;nb&quot;&gt;puts&lt;/span&gt; &lt;span class=&quot;s2&quot;&gt;&quot;Hi, &lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;si&quot;&gt;#{&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;nb&quot;&gt;name&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;si&quot;&gt;}&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;s2&quot;&gt;&quot;&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;k&quot;&gt;end&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;n&quot;&gt;print_hi&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;(&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;s1&quot;&gt;'Tom'&lt;/span&gt;&lt;span class=&quot;p&quot;&gt;)&lt;/span&gt;
&lt;span class=&quot;c1&quot;&gt;#=&amp;gt; prints 'Hi, Tom' to STDOUT.&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/figure&gt;

&lt;p&gt;Check out the &lt;a href=&quot;http://jekyllrb.com/docs/home&quot;&gt;Jekyll docs&lt;/a&gt; for more info on how to get the most out of Jekyll. File all bugs/feature requests at &lt;a href=&quot;https://github.com/jekyll/jekyll&quot;&gt;Jekyll’s GitHub repo&lt;/a&gt;. If you have questions, you can ask them on &lt;a href=&quot;https://talk.jekyllrb.com/&quot;&gt;Jekyll Talk&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 26 Feb 2016 18:52:18 +0100</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/jekyll/update/2016/02/26/welcome-to-jekyll.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/jekyll/update/2016/02/26/welcome-to-jekyll.html</guid>
        
        
        <category>jekyll</category>
        
        <category>update</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>How Competitions Ruin the Runway Scene</title>
        <description>&lt;p&gt;Vivamus pellentesque, magna a faucibus interdum, mi odio lobortis odio, ut maximus magna eros eu lectus. Etiam volutpat arcu ut turpis mattis dignissim. Curabitur a lectus a ligula commodo pulvinar. Fusce volutpat ipsum urna, in volutpat sapien rutrum sit amet. Quisque a metus tincidunt, pellentesque enim maximus, suscipit erat. Pellentesque a dui erat. Integer ut vulputate augue, ac accumsan diam. Proin eu metus erat. Praesent fermentum, lacus et venenatis pretium, nunc velit tempus mi, id tempus purus est a ante.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nunc eu sapien vel felis pretium tempus sit amet sed lectus. Suspendisse non libero aliquet, consectetur quam id, placerat sapien. Ut mattis malesuada ligula, ac dictum lorem vestibulum a. Nulla fringilla nulla id nulla vulputate malesuada. Sed rutrum erat in nisi semper, sit amet pretium mauris aliquam. Ut tristique ante a orci vestibulum fermentum. Etiam efficitur nisl a lobortis ultrices. Proin feugiat eros erat, vel iaculis risus rhoncus eu. Pellentesque rutrum suscipit metus, vel fermentum sem varius at. Donec orci ligula, maximus ac ante euismod, ultrices malesuada justo. Morbi nec interdum quam. Vestibulum auctor blandit lorem, et molestie diam fermentum in. Etiam pharetra ipsum vitae lacus tincidunt, non blandit erat rutrum.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Suspendisse posuere eleifend purus et euismod. Donec feugiat semper tortor, sit amet consequat leo imperdiet ac. Proin interdum turpis sit amet odio tempor, in maximus dolor consequat. Morbi non libero vitae nisl dignissim gravida nec quis est. Aliquam erat volutpat. Proin malesuada, nisl eu tincidunt tincidunt, mauris tellus malesuada sem, eu laoreet lorem risus et eros. Cras consectetur ligula in neque bibendum venenatis. Morbi viverra est lectus, quis dapibus orci ultrices et. In a libero a odio rhoncus tempor euismod cursus mauris. Sed ultrices pellentesque purus nec rhoncus. Etiam rhoncus placerat mollis.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aliquam erat volutpat. Nam faucibus imperdiet tellus ac euismod. Maecenas interdum diam velit, ut tincidunt justo vulputate eget. Donec semper porttitor dui quis convallis. Duis orci velit, hendrerit nec leo in, mattis fringilla ipsum. Donec eu nibh vitae neque sagittis molestie vitae ac quam. Integer quis lectus id diam eleifend gravida. Phasellus tristique viverra purus, at facilisis est fermentum ut. Curabitur finibus nulla id erat vehicula, in fringilla nunc aliquam. Nunc rhoncus vestibulum odio eu porttitor. Suspendisse eget tortor odio. Mauris congue, ipsum vitae ornare consectetur, turpis odio pretium ante, nec euismod odio metus elementum sapien. Quisque laoreet non diam tempus facilisis. Donec congue magna mollis imperdiet sagittis. Cras lorem velit, finibus at lorem nec, tincidunt malesuada lectus.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quisque porta quam neque, sed vestibulum purus scelerisque id. Vestibulum posuere ante sed felis dignissim, a convallis erat accumsan. Aliquam lacinia, enim ac pharetra porttitor, erat tellus viverra lorem, elementum interdum nibh libero a purus. Cras eu augue diam. Sed varius sapien id nunc accumsan eleifend. Aenean auctor ligula purus. Fusce vel magna quis nunc iaculis eleifend in sed neque. Phasellus ac augue euismod, pretium nisl ac, egestas nibh. Suspendisse lacinia felis in pulvinar blandit. Pellentesque venenatis, erat sed sodales varius, magna leo aliquet dui, at tincidunt leo diam eget justo. Sed a ex mauris. Suspendisse sit amet eleifend elit. Duis tristique, lectus id blandit blandit, lectus mi finibus metus, at commodo nisl purus id nulla. Quisque vulputate felis vestibulum elit dignissim, id cursus diam hendrerit.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cras non commodo elit. Maecenas vestibulum tincidunt turpis, et finibus sem convallis sit amet. Praesent leo est, tristique nec orci non, scelerisque efficitur est. Praesent rhoncus ornare nulla, a laoreet magna hendrerit nec. Phasellus tincidunt nunc in augue ultrices, vel consequat leo mattis. Quisque dui velit, cursus ac ultricies pulvinar, semper eu libero. Nam nec odio ac leo rhoncus bibendum vitae nec felis. Praesent nunc libero, molestie sed nibh vel, lobortis sagittis massa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Curabitur eu volutpat enim, in interdum ipsum. Nunc vitae sapien in urna viverra dignissim. Etiam orci purus, vestibulum vel lobortis quis, tincidunt id purus. Duis at nisl vitae ex viverra sagittis nec ac nisi. Donec mi nisl, dapibus non imperdiet ac, luctus quis nisl. Nam venenatis congue pulvinar. Nunc luctus maximus magna, sed volutpat metus condimentum nec.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 25 Jan 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/2015/01/25/how-competitions-ruin-the-runway-scene.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/2015/01/25/how-competitions-ruin-the-runway-scene.html</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>These Three Kings of Freestyle</title>
        <description>&lt;p&gt;Vivamus mi ex, rutrum nec enim porta, bibendum vulputate nisl. Curabitur nec convallis purus. Fusce vel scelerisque diam, et dignissim risus. Maecenas ut enim et nisi sagittis tempus. Nullam in quam a ex pharetra venenatis. Pellentesque scelerisque mauris eu dui dictum, et vulputate magna sodales. Aenean cursus nisi orci, ut auctor magna vehicula eget. Sed ac urna tristique, facilisis enim sed, convallis quam. Aenean tincidunt sapien nec elit aliquet, sit amet semper erat vehicula. Phasellus non molestie ligula. Ut facilisis lacinia turpis non maximus. Ut convallis purus eget nisl eleifend, at tincidunt quam hendrerit. Fusce at facilisis lorem, quis blandit purus. Etiam non lobortis arcu. Sed sed eros dui. Phasellus scelerisque sem quis dictum tincidunt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quisque eget interdum massa, ac convallis erat. Praesent porta vulputate nisl ac lobortis. Fusce eu leo posuere lorem mattis mattis. Sed quis lectus pretium, blandit nisi at, sagittis neque. Praesent accumsan justo id turpis rhoncus, sit amet aliquam ligula ornare. Donec et tincidunt urna, ut feugiat velit. Sed a sem non lorem rutrum placerat nec sed nisi. Integer ac leo sagittis sem aliquet volutpat non tempor risus. Nulla facilisi. Aenean in risus vel lectus dignissim aliquam ut et libero. Nulla eleifend leo eu vestibulum mollis. Duis odio sem, mollis vel ultrices a, mattis vel eros. Proin vulputate pharetra congue. Pellentesque sit amet est sed risus rutrum posuere.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nunc ut dolor lectus. Aenean nec justo ex. Vestibulum non nulla dictum, viverra quam ac, luctus mi. Nullam semper varius consectetur. Cras quam eros, lacinia gravida pulvinar sed, vestibulum eu leo. Donec eu ultricies mauris. Quisque neque diam, ultricies et iaculis eleifend, ornare eget elit. In in ipsum nibh. Curabitur rutrum, ex sit amet bibendum aliquet, turpis metus tincidunt libero, vitae bibendum lorem purus maximus lectus. Aliquam ullamcorper nisl ex, non tempor tortor aliquet nec. Vivamus id ornare libero. Aenean suscipit turpis vitae est porttitor, nec blandit velit auctor. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Quisque faucibus lorem id purus lacinia viverra. Sed hendrerit turpis sed erat laoreet rutrum. Vestibulum ornare hendrerit velit sed pulvinar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Praesent eget nunc ut nulla scelerisque posuere in nec libero. Nunc gravida risus eu iaculis hendrerit. Cras sit amet sodales dui, tempor vulputate ligula. Duis sem magna, lacinia ut tellus vitae, porttitor efficitur nisi. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Curabitur nec eros eu enim sodales eleifend eget at sapien. Donec efficitur libero et elit laoreet eleifend. Nam eu venenatis arcu, sed congue lacus. Sed a dictum velit. Sed facilisis eros vel luctus accumsan. Donec sed ex ac ligula ullamcorper tristique vel sit amet ipsum.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ut metus nisi, vulputate ac egestas id, dapibus ut risus. Cras luctus, leo posuere elementum finibus, ligula ante maximus augue, et finibus augue lacus eget arcu. Curabitur tempus orci ac lectus pellentesque, sit amet pharetra justo aliquet. Quisque purus tellus, fringilla at nunc ac, tincidunt ultrices neque. Nulla facilisi. Donec odio est, egestas id velit id, fermentum rutrum velit. Integer orci libero, elementum et risus dapibus, blandit ultricies purus. Sed nec lacus tincidunt, efficitur dui id, pharetra mauris. Nulla facilisi. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Proin tincidunt congue erat in cursus. Nullam ut sapien eu elit dignissim gravida sit amet a libero.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Curabitur nec commodo dui, id convallis erat. Nam euismod augue a finibus viverra. Quisque risus est, fermentum ornare nulla non, lacinia faucibus augue. Aliquam ultricies accumsan suscipit. Integer malesuada felis convallis nisl lacinia, vitae ultricies libero hendrerit. Praesent bibendum urna nec blandit fringilla. Cras ultricies elit ac felis dictum, vitae volutpat quam pulvinar. Mauris non laoreet enim, eu luctus diam. Sed dictum mauris eu orci eleifend molestie. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Mauris convallis ut purus eget elementum. Pellentesque nec blandit ligula, sit amet iaculis erat. Nullam eleifend varius ligula vel pellentesque. Aenean id tincidunt lorem. Aenean tincidunt nisl ante, sagittis pretium diam vehicula in.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Maecenas tempus justo vitae libero gravida lacinia. Maecenas sit amet blandit dolor, at vestibulum mauris. Praesent tempor, dolor in efficitur gravida, nunc urna lacinia mi, vel tempus sapien velit vitae turpis. Nullam elementum bibendum velit, eget sagittis odio facilisis vitae. Proin lobortis mollis velit a sodales. In aliquam orci at quam rutrum dapibus. Praesent fermentum mattis sodales. Maecenas lacinia efficitur quam, sit amet laoreet elit mollis a. Suspendisse placerat suscipit ante, vitae vehicula magna laoreet a. Duis consectetur sapien vel fringilla ullamcorper. Mauris nunc nunc, commodo sit amet vehicula non, ultricies at nulla. Nulla finibus dui eget ligula volutpat posuere. Mauris condimentum enim at neque ornare, eu pulvinar est gravida. Morbi eget nulla at sapien maximus dignissim. Suspendisse lacinia pellentesque facilisis. Morbi tincidunt lectus ex, non tristique sapien dapibus ut.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;In sit amet est id risus ornare egestas sit amet sed tellus. Nullam purus augue, gravida et egestas nec, finibus eget elit. Duis non neque ac leo pretium rhoncus vel at diam. Sed nec metus id leo ultrices molestie. Quisque posuere arcu eget libero condimentum efficitur. Quisque tortor quam, bibendum sit amet diam ac, sollicitudin porta neque. Vivamus viverra risus at purus condimentum feugiat. Nullam eget lacinia neque. Cras nunc elit, ornare nec molestie quis, laoreet eget nibh. Duis ultrices mi vitae augue feugiat egestas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ut nec tellus ante. Phasellus lobortis hendrerit blandit. Maecenas ornare urna enim, eu semper urna hendrerit egestas. Nulla sit amet quam sit amet erat condimentum lobortis. Nunc dignissim tellus et nunc euismod faucibus. Integer accumsan bibendum molestie. In lacinia imperdiet libero in facilisis. Sed et auctor enim, id hendrerit erat. Proin mollis quis elit sed gravida.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 23 Dec 2014 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/2014/12/23/these-three-kings-of-freestyle.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/2014/12/23/these-three-kings-of-freestyle.html</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
